點解香港同日本嘅夏天行山look咗咁遠?

365日
夏裝

溫度、高度、濕度、路程長短有分別

兩邊都行過
即使接近香港情況嗰陣都冇bratop

而家香港既裝主要係歐洲既越野跑裝，輕便為主
日本既就係山系行山裝，功能為主

港女行山 叫做做下運動,打卡
著衫方面係想引人注意,主要賣弄下身材
波鞋/CONS行山, BRATOP短褲唔理有蚊咬

日本妹行山 真心鍾意行山
著衫方面具時尚感,注重功能

呢個LOOK 係咪去跑步........